聽連登仔講1917點好睇

戰爭片可以拍到咁悶真係幾難得

燈光 取景 場地 攝影
全部都好逼真 好睇wor

連登仔撐你就知咩事

其他都好好 係劇情弱

唔覺wor
拍得好正
好好加佢個一鏡到底到底點整

係靚 一鏡到底好勁
但唔應該拎黎拍戰爭片囉
完全錯哂

death stranding好好玩

係好玩 你話今日係拍death stranding電影
用呢種手法拍我就俾滿分啦